巴黎「香港加油」快閃

七月二十四日下午5:00巴黎鐵塔下ticket office 前
「香港加油 Hong Kong Bon Courage」快閃
我只有100張 posters
4:50 放在地上，準時5:00快閃，影相，散水
不說話，不溝通，不交流，自己準備囗罩！
盡量穿黑衣

做得幾多得幾多！

麻煩幫手推

#P牌未必係鬼只係CDROM

推

五大訴求
義士一個不能少

721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

多謝巴打

我無野講

巴黎都要口罩?

各人有不同崗位，總有敏感角色，自各決定！

法國係國際刑警總部，中共有好多鬼係入邊